就在几个月前，亚马逊开始在印度销售汽车保险。亚马逊的fintech推进计划是进一步挖掘印度市场的一个游戏| Ananya Bhattacharya | 2020年9月17日|石英
谷歌周四表示，它最近实施了一项新政策，如果自动完成的搜索查询似乎支持某位候选人或包含有关投票或选举的错误信息，则禁止其弹出。科技公司的选举季生存计划：透明度| Ashley Gold | 2020年9月11日| Axios
谷歌宁愿不在自动完成中显示建议，也不愿显示不准确的建议。谷歌现在使用伯特（BERT）将故事与事实核对相匹配|巴里·施瓦茨| 2020年9月10日|搜索引擎土地
另一个汽车项目——科学新闻，1970年9月12日。最近一周从马萨诸塞州到加利福尼亚州的清洁空气汽车比赛为开发低排放或无污染的汽车发动机提供了一种捷径。50年前，科学家们曾试图开发一种低排放汽车——艾琳·加西亚·德耶酥（Erin Garcia de Jesus）2020年9月1日《科学新闻》
对于零售商或汽车制造商来说，触发因素是一定比例的商店或经销商关闭有点粘乎乎的：广告商游说在电视前期交易中加入流行病条款|蒂姆·彼得森| 2020年9月1日|数码时代
甚至他的标志性乐器“自动调谐”也已成为嘻哈音乐中公认的元素，就像鼓机一样。未来让我们重新思考我们所知道的关于说唱歌手的一切|卢克·霍普| 2014年12月15日|每日野兽
如果你的耳朵厌倦了流畅的自动调谐人声，拿起这张唱片进行听觉排毒。2014年最佳专辑| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
我知道底特律正在失去汽车销售的市场份额，但他们是如何让汽车城的声音从他们手中溜走的呢？2014年最佳专辑| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
一家汽车配件店发生的小火灾引发了爆炸，很快就失去了控制。愤怒的抗议者放火焚烧弗格森|贾斯汀·格拉维| 2014年11月25日|每日野兽报
在《第三人称》中，《侠盗猎车手V》就像一部精心制作的动作片。2014年11月22日《每日野兽》中的《侠盗猎车手》中的第一人称性爱之后，我想冲个澡
下午的这个时候，在汽车乘客从城市赶回之前，道路上几乎空无一人。罗斯草坪的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯
当他们穿过车站，穿过人行道，来到一辆封闭的汽车停放的地方时，他让她的手臂紧紧地抓住它。宅基地主人奥斯卡·米切奥
在佩塞尔先生送去的那辆系着腰带的汽车和观光车里，有温暖的长袍和毯子。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森
我们有两辆汽车为我们的八人党，以防增加的四个加入了两对夫妇谁已获得通过的Ryndam。战争与和平之路|迪莉娅奥地利人
有两个大的自动舞台在等着，露丝和海伦紧跟着一群女孩上了公共汽车。大学里的露丝·菲尔丁|爱丽丝·B·爱默生